「727」點解一定要搞掂元朗?

各位兄弟睇曬同我同埋推

求各位幫手推推

1

求各位手足幫手推比所有人知

以上既野都希望大家明白

推

集合大家既力量比所有人知

感覺而家好多人分化緊 繼續各有各做啦

岩唔所以大家都要努力去比所有人知
多謝你啊手足

希望大家都睇到啦

好想大家都睇到

已經唔喺叫各有各做 喺全部一齊做
宜家唔幫元朗 憑咩叫元朗班巴絲出嚟支持香港人
入去幫手唔等於忘記初衷 經歷咁咗咁多
我相信每人位都唔介意一齊撐落去
呢一場仗 打輸咗比港共 大家齊齊仆街

727一定唔可以拖到入夜！

自衛團

岩入夜對我地不利

同意
手足要一齊加油，依家只有贏同輸兩條路

727 仲要focus 警黑合作，之後易d將話題帶返去政府到

push

Push

推呀

請大家注意番721黑警開槍事件

岩
將個問題帶返去黑警問題最重要

搞多d noise將中聯辦 官商鄉黑問題浮埋上面

岩，其實中上環又好元朗又好，個問題都係政府同黑警到
就算邊邊都係關佢地事

小弟愚見，政權瀕臨崩潰，我地需要全宇宙響應既大罷工，應在星期五 26/7舉行。
26/7 罷工可以俾勇武和理非一齊心理裝備上準備一下，先再一口氣直落27/7光復元朗，元朗人既事就係香港人既事，光復就係要入去同d牛屎佬講我地唔會買佢怕！打敗白色恐怖。
到時發夢又好，和理非又好，各有各做。但我覺得如果可以26/7罷工，向政權施壓，可行性好似高少少
既有時間俾各大機構呼應同聯署，亦俾時間各大小有心參與既公司安排！
到26號仲想反工既香港人，對唔住啦
經過多2日半既時間醞釀上述建議的話 我相信全港合力既不合作運動一定令你班撚屌反唔到工

大家當放個long weekend 一齊做多件大事啦好嘛，香港前途咁重大既關係，求下大家特别公務員，反少日工sick leave又好咩都好啦。。。。唉屌

手足唔洗灰，仲有我地都會一齊撐架

我同意必須入元朗

見到有post分享
第一次聽，我覺得佢既分析有一定程度既可取之處：

關於光復元朗，可以直飛到1:20:45：
quote 隔離post，佢解釋： 728(or 727)應否入元朗，「必須入元朗」
不入元朗，只會令恐慌擴散，和理非不再上街
入元朗，就係要打敗白色恐佈，對抗絕望

聽完可以由頭聽一次！

光復香港

當然啦
大家都要理性分析，點樣去打贏呢場仗唔係靠勇就得，而係有智謀有勇武

不是二揀一！ ！各有各做！
不是二揀一！ ！各有各做！
抗爭發展到而家 一定越來越多事阻礙
呢樣係必然 切勿分化 雙線同步 會相得益彰！ ！

岩
多謝你啊手足